# Приложение для распознавания рукописных арабских цифр на основе многослойной нейронной сети прямого распространения
## Инструкция
1) Рисуете цифру в окошке рисования
2) Нажимаете кнопку распознать
3) Снизу появится всплывающее сообщение с предполагаемой цифрой
4) Если хотите нарисовать другую цифру, нажимайте очистить

Скрин 1
![Screen 1](/app/screens/Screen1.png)

Скрин 2
![Screen 2](/app/screens/Screen2.png)

Скрин 3
![Screen 3](/app/screens/Screen3.png)
